[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/142837535", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145503444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24309991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24309991/answer/145455038", "content": "\n\u65e5\u672c\u6218\u56fd\u6218\u4e89\u4f1a\u6218\u771f\u7684\u50cf\u6751\u957f\u6253\u67b6\u90a3\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21700013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21700013/answer/132734863", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u7ed9\u4eba\u6dfb\u9ebb\u70e6\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27807354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27807354/answer/144326531", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u56fd\u5916\u5a92\u4f53\u70ed\u8877\u4e8e\u62a5\u9053\u4e2d\u56fd\u8d1f\u9762\u65b0\u95fb\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994063/answer/145173312", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55030473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55030473/answer/143545011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u4e8c\u5b692017\u9884\u8ba1\u51fa\u751f\u91cf\u6216\u8d85\u4e00\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145456044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28796356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28796356/answer/145252690", "content": "\n\u56fd\u5185\u7814\u7a76\u751f\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u8ddf\u4e86\u4e00\u4e2a\u6c34\u8d27\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34866559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34866559/answer/141689715", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u613f\u610f\u7ed9\u5973\u4e3b\u64ad\u9001\u4ef7\u503c\u8fc7\u4e07\u7684\u865a\u62df\u793c\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53bb\u505a\u5927\u4fdd\u5065\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55620226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55620226/answer/145526034", "content": "\n\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u5f62\u8c61\u7684\u6b66\u58eb/\u6218\u58eb\uff08\u51b7\u5175\u5668\u65f6\u4ee3\uff09\u7684\u6837\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55338218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55338218/answer/145111609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e74\u4ec516\u5c81\u7684\u9ad8\u4e2d\u751f\u6b66\u4ea6\u59dd\u5728\u4e2d\u56fd\u8bd7\u8bcd\u5927\u4f1a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55591223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55591223/answer/145383742", "content": "\n\u6709\u4e9b\u660e\u661f\u53d7\u5230\u8fc7\u5ea6\u8ffd\u6367\u4f1a\u89c9\u5f97\u53d7\u4e4b\u6709\u6127\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55477065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55477065/answer/145646968", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u771f\u7684\u6bd4\u522b\u7684\u7f51\u7ad9\u8981\u9ad8\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55571623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55571623/answer/145340644", "content": "\n\u5ddd\u666e\u6279\u51c6\u7684\u4e5f\u95e8\u519b\u4e8b\u884c\u52a8\u6740\u6b7b\u6050\u6016\u4efd\u5b5014\u4eba\uff0c\u5374\u9020\u6210\u5e73\u6c11\u6b7b\u4ea130\u4eba\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u5374\u8bf4\u8fd9\u6b21\u884c\u52a8\u300c\u5927\u83b7\u6210\u529f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/145440473", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50294554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50294554/answer/145410526", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6c11\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/105467401", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42896143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42896143/answer/143710747", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5efa\u66f4\u591a\u9ad8\u5bc6\u5ea6\u7684\u9ad8\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40618938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40618938/answer/87555237", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u65b0\u79d1\u72b6\u5143\uff0c\u8fd9\u65f6\u5019\u7687\u5e1d\u516c\u5f00\u8868\u793a\u8981\u628a\u516c\u4e3b\u5ac1\u7ed9\u4f60\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u62d2\u7edd\u5374\u53c8\u4e0d\u81f3\u4e8e\u89e6\u6012\u7687\u5e1d\u516c\u4e3b\u5168\u8eab\u800c\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145584815", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145566590", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145575409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21034809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21034809/answer/139964052", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u9b54\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55640484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55640484/answer/145627534", "content": "\n\u72b9\u592a\u88d4\u4f5c\u5bb6David Horowitz\u5728UCSD\u505a\u6f14\u8bb2,\u963f\u62c9\u4f2f\u88d4\u5973\u751f\u7684\u56de\u7b54\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5982\u6b64\u8ba9\u4eba\u98a4\u6817\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/145426177", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55573618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55573618/answer/145389102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5546\u54c1\u6216\u4ea7\u4e1a\u662f\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u80fd\u591f\u8fdb\u884c\u751f\u4ea7\uff0c\u800c\u56fd\u9645\u5e02\u573a\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u9700\u6c42\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52658865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52658865/answer/145094909", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u9009\u62e9\u66ff\u522b\u4eba\u6253\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30166462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30166462/answer/145581281", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u81f4\u547d\u5374\u6613\u88ab\u5ffd\u89c6\u7684\u5b89\u5168\u9690\u60a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/144882900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/144984480", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55367640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55367640/answer/145331966", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7559\u7f8ePhD\u4e00\u822c\u600e\u4e48\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34866559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34866559/answer/145534034", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u613f\u610f\u7ed9\u5973\u4e3b\u64ad\u9001\u4ef7\u503c\u8fc7\u4e07\u7684\u865a\u62df\u793c\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53bb\u505a\u5927\u4fdd\u5065\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/145369041", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u300c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55203159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55203159/answer/145592954", "content": "\n\u9762\u5bf9\u98de\u901f\u53d1\u5c55\u7684\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8c03\u6574\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29277549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29277549/answer/53636447", "content": "\n\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u4e2d\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u573a\u666f\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19964379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19964379/answer/13506621", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4f1a\u5077\u5077\u5730\u7ed9\u4f60\u6dfb\u52a0\u964c\u751f\u7684\u5173\u6ce8\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55619515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55619515/answer/145538842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54c8\u5c14\u6ee8\u4e1c\u5317\u864e\u6797\u56ed\u91cc\u7684\u80d6\u8001\u864e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/59539985", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55343347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55343347/answer/144202962", "content": "\n\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u7684\u5a5a\u59fb\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u91d1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55250793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55250793/answer/145150096", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b/\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u53eb\u4f60\u8d77\u5e8a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38809269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38809269/answer/145446364", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u4e86\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54842132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54842132/answer/145480407", "content": "\n\u54ea\u5bb6\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u7684\u7a7a\u4e58/\u7a7a\u59d0\u6700\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/145434433", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145604472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55480549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55480549/answer/145437713", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5f00\u653e\u4ee3\u5b55\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55553281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55553281/answer/145675148", "content": "\n\u767d\u5c55\u5802\u4f5c\u4e3a\u76d7\u5723\uff0c\u5fc3\u7406\u7d20\u8d28\u662f\u5426\u592a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/145286737", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55480549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55480549/answer/145118302", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5f00\u653e\u4ee3\u5b55\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/145440124", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u300c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37201978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37201978/answer/73092844", "content": "\n\u8fc7\u53bb\u4e00\u4e2a\u6d17\u8863\u673a\u53ef\u4ee5\u7528 20 \u5e74\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u6d17\u8863\u673a\u5bff\u547d\u662f 8 \u5e74\uff0c\u79d1\u6280\u662f\u8fdb\u6b65\u4e86\u8fd8\u662f\u5012\u9000\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19577535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19577535/answer/145473761", "content": "\n\u6253\u51fb\u5229\u6bd4\u4e9a\u7684\u5361\u624e\u83f2\u653f\u6743\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u5927\u5f97\u76ca\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/145427844", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35597685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35597685/answer/142809037", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u81ea\u4f5c\u806a\u660e\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24239308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24239308/answer/112972302", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u66b4\u529b\u7834\u89e3\u8fd8\u7ed9\u4eba\u7f8e\u611f\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/145426972", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55565227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55565227/answer/145397708", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9646\u5c06\u5728\u4eca\u5e74\u7eaa\u5ff5\u53f0\u6e7e\u201c\u4e8c\u4e8c\u516b\u201d\u4e8b\u4ef6\u4e03\u5341\u5468\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/144249365", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55177239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55177239/answer/143422409", "content": "\n\u4ece\u9ad8\u7a7a\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u7684\u4eba\u5728\u534a\u7a7a\u4e2d\u662f\u5426\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/144930627", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/142757863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55520728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55520728/answer/145077831", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 1 \u6708\u4e2d\u56fd\u5916\u6c47\u50a8\u5907\u8dcc\u7834 3 \u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21331812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21331812/answer/144074404", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u673a\u573a\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\u4e3a\u5168\u7403\u4e4b\u6700\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145506029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55645508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55645508/answer/145597271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85UCSD\u963f\u62c9\u4f2f\u88d4\u5b66\u751f\u5728\u72b9\u592a\u88d4\u4f5c\u5bb6David Horowitz\u6f14\u8bb2\u95ee\u7b54\u73af\u8282\u62d2\u7edd\u8c34\u8d23\u54c8\u9a6c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52873257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52873257/answer/132665558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u201c\u6068\u4e0d\u5f53\u521d\u6b7b\uff0c\u7559\u4f5c\u4eca\u65e5\u7f9e\u201d\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145353853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55645508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55645508/answer/145570997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85UCSD\u963f\u62c9\u4f2f\u88d4\u5b66\u751f\u5728\u72b9\u592a\u88d4\u4f5c\u5bb6David Horowitz\u6f14\u8bb2\u95ee\u7b54\u73af\u8282\u62d2\u7edd\u8c34\u8d23\u54c8\u9a6c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20125174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20125174/answer/145252066", "content": "\n\u604b\u4eba\u4fe1\u4ef0\u57fa\u7763\u6559\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55341744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55341744/answer/145582523", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5728\u8fdb\u5316\u7684\u8def\u4e0a\uff0c\u7528\u79d1\u6280\u8eb2\u907f\u4e86\u591a\u5c11\u6b21\u300c\u81ea\u7136\u9009\u62e9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55620226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55620226/answer/145452017", "content": "\n\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u5f62\u8c61\u7684\u6b66\u58eb/\u6218\u58eb\uff08\u51b7\u5175\u5668\u65f6\u4ee3\uff09\u7684\u6837\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30470409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30470409/answer/48223320", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u7684\u98ce\u4fd7\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46323309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46323309/answer/109666563", "content": "\n2016\u5e74\u7f8e\u56fdCS\u5c31\u4e1a\u5f62\u52bf\u771f\u7684\u53d8\u5dee\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26872744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26872744/answer/145035195", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u6076\u75db\u7edd\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38222268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38222268/answer/145468075", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u671d\u4e8c\u767e\u591a\u5e74\u90fd\u672a\u80fd\u5f7b\u5e95\u964d\u670d\u8499\u53e4\uff0c\u6e05\u671d\u51e0\u5341\u5e74\u5c31\u89e3\u51b3\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26893600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26893600/answer/145631718", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5ad6\u5b8c\u5a3c\u540e\u6709\u65f6\u4f1a\u529d\u5c0f\u59d0\u4ece\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21331812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21331812/answer/145571759", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u673a\u573a\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\u4e3a\u5168\u7403\u4e4b\u6700\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24239308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24239308/answer/145287444", "content": "\n\u6570\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u66b4\u529b\u7834\u89e3\u8fd8\u7ed9\u4eba\u7f8e\u611f\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428780/answer/145244605", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u8bbe\u8ba1\u7684\u795e\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37672919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37672919/answer/136332820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u52aa\u529b\uff0c\u8d8a\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55591223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55591223/answer/145403143", "content": "\n\u6709\u4e9b\u660e\u661f\u53d7\u5230\u8fc7\u5ea6\u8ffd\u6367\u4f1a\u89c9\u5f97\u53d7\u4e4b\u6709\u6127\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51553158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51553158/answer/135357505", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u6765\u4e0d\u559c\u6b22\uff0c\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u559c\u6b22\u7684\u4e1c\u897f\u3001\u4e8b\u60c5\u6216\u4eba\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55529124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55529124/answer/145442717", "content": "\n\u88ab\u7b2c 36 \u5c4a\u9999\u6e2f\u7535\u5f71\u91d1\u50cf\u5956\u63d0\u540d\u6700\u4f73\u7537\u4e3b\u89d2\u7684\u6f14\u5458\u4eec\uff0c\u8c01\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u65b0\u5f71\u5e1d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/145315757", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101961/answer/145522682", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u88ab\u5377\u5165\u300c\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u2014\u627e\u5de5\u4f5c\u2014\u7ed3\u5a5a\u2014\u4e70\u623f\u4f9b\u623f\u2014\u751f\u5b69\u5b50\u3001\u517b\u5b69\u5b50\u2014\u9000\u4f11\u7684\u602a\u5708\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678269/answer/33631738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u8ba4\u4e3a\u662f\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\u5973\u6027\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678269/answer/33643757", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u8ba4\u4e3a\u662f\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\u5973\u6027\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55571623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55571623/answer/145322707", "content": "\n\u5ddd\u666e\u6279\u51c6\u7684\u4e5f\u95e8\u519b\u4e8b\u884c\u52a8\u6740\u6b7b\u6050\u6016\u4efd\u5b5014\u4eba\uff0c\u5374\u9020\u6210\u5e73\u6c11\u6b7b\u4ea130\u4eba\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u5374\u8bf4\u8fd9\u6b21\u884c\u52a8\u300c\u5927\u83b7\u6210\u529f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54666054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54666054/answer/141297765", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u548c\u53e4\u9f99\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u7b14\u4e0b\u4eba\u7269\u6700\u8d34\u5207\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/145426901", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55657387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55657387/answer/145625925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u201c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u201d\u738b\u6797\u56e0\u75c5\u6b7b\u4ea1\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/145437809", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff0c\u5c31\u7b97\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55335562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55335562/answer/145015370", "content": "\n\u666e\u901a\u6fc0\u5149\u624b\u7535\u7b52\u5982\u4f55\u52a0\u5927\u529f\u7387\u4f7f\u5176\u5177\u6709\u7834\u574f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26157038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26157038/answer/145424426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u9057\u4e66\u3001\u9057\u5631\u3001\u9057\u6298\u3001\u7edd\u547d\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55598922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55598922/answer/145373878", "content": "\n\u59da\u6668\u5230\u5e95\u6f02\u4e0d\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55613087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55613087/answer/145432423", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5404\u4e3b\u89d2\u5355\u6311\u300a\u501a\u5929\u300b\u4e09\u6e21\u6cd5\u9635\u7ed3\u5c40\u5982\u4f55\uff1f\n"}]